<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>

<!DOCTYPE tv SYSTEM "..\xmltv-master\xmltv-master/xmltv.dtd">


<tv generator-info-name="Vind 2.53.1" generator-info-url="https://xmltv.se">
    <programme channel="emotion.cmore.se" start="20191109040000 +0000" stop="20191109045500 +0000">
        <title lang="sv">Blue bloods</title>
        <sub-title>Close Calls</sub-title>
        <desc lang="sv">
Kriminalserie om familjen Reagan, som alla arbetar inom rättssystemet. Pappa Frank Reagan är New Yorks polismästare och styr sin avdelning lika diplomatiskt som sin familj. Han gör allt för att de ska hålla ihop, men det är inte alltid så lätt. Danny upptäcker att hans svåger Jimmy har samröre med maffian. Han tvingar därför Jimmy att hjälpa Baez med utredningen för att fälla maffian. Erin fortsätter utredningen mot Anthonys gamla partner.
        </desc>
        <credits>
            <actor>Tom Selleck</actor>
            <actor>Donnie Wahlberg</actor>
            <actor>Bridget Moynahan</actor>
            <actor>Will Estes</actor>
            <actor>Len Cariou</actor>
            <actor>Amy Carlson</actor>
            <actor>Marisa Ramirez</actor>
            <actor>Sami Gayle</actor>
            <actor>Vanessa Ray</actor>
        </credits>
        <category lang="en">series</category>
        <category lang="en">Drama</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">7.16.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="emotion.cmore.se" start="20191109045500 +0000" stop="20191109055500 +0000">
        <title lang="sv">Kronofogden knackar på</title>
        <sub-title>Can't Pay We'll Take It Away</sub-title>
        <desc lang="sv">
Här följer man kronoinspektörer i deras arbete runt om i Storbritannien. Det blir en nära inblick när de besöker företag och privatpersoner för att utmäta deras skulder. Det är ingen lätt uppgift och de möter personer som är aggressiva, känslosamma och sådana som ljuger dem rakt upp i ansiktet. Stewart och Iain hamnar i en het situation när en gäldenärs son hotar med att bränna upp hyreslägenheten de vräks ur. Brian och Del tvingas ta till oortodoxa metoder när de får svårt att hitta en man som är skyldig en uthyrare en del pengar.
        </desc>
        <category lang="en">movie</category>
        <category lang="en">Documentary</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">3.2.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="emotion.cmore.se" start="20191109055500 +0000" stop="20191109065500 +0000">
        <title lang="sv">Dolph Lundgrens Take the tower</title>
        <desc lang="sv">
Ikoniske Hollywoodskurken Dolph Lundgren ställer team av vänner och familj inför spännande utmaningar baserade på filmvärldens bästa actionfilmer. För varje utmaning de klarar tar de sig närmare Dolph i toppen av tornet och den åtråvärda vinsten. Programstart. Adrenalinet pumpar hos första gänget ut att ta sig an Hollywoodhunken Dolph Lundgrens torn. Tävlingstokige Jake från södra Wales har med sig sin pappa, bror, och pojkvän i kampen genom pulshöjande utmaningar för att ta över skyskrapan.
        </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="emotion.cmore.se" start="20191109065500 +0000" stop="20191109090000 +0000">
        <title lang="sv">Sändningsuppehåll</title>
        <sub-title lang="sv">Sändningsuppehåll</sub-title>
        <category lang="en">movie</category>
    </programme>
    <programme channel="emotion.cmore.se" start="20191109090000 +0000" stop="20191109100000 +0000">
        <title lang="sv">Dolph Lundgrens Take the tower</title>
        <desc lang="sv">
Ikoniske Hollywoodskurken Dolph Lundgren ställer team av vänner och familj inför spännande utmaningar baserade på filmvärldens bästa actionfilmer. För varje utmaning de klarar tar de sig närmare Dolph i toppen av tornet och den åtråvärda vinsten. Dolph Lundgren utmanas av actionfilmfantasten Kirsty tillsammans med dottern Lana och syskonbarnen Ronnie och Michael från Glasgow. Men tornet med alla dess utmaningar visar sig svårt att övervinna, hur långt kommer gänget att nå?
        </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
    </programme>
</tv>