<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!-- <?xml-stylesheet type="text/xsl" href="xmltv.xsl" ?> -->

<!DOCTYPE tv SYSTEM "..\xmltv-master\xmltv-master/xmltv.dtd">
<tv generator-info-name="Vind 2.55.0" generator-info-url="https://xmltv.se">
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115042200 +0000" stop="20191115045100 +0000">
        <title lang="sv">Kust och hav</title>
        <desc lang="sv">
    Kust och hav är en svensk dokumentärserie från 2013 som sänds i fem delar. Det blir en upptäcktsfärd i den svenska skärgården på sommaren såväl som på vintern. Meteorologen och programledaren Madeleine Westin beger sig tillsammans med Viktor Åkerblom på utflykter till svenska turistkommuner för att se vad de har att erbjuda. Skärgården och havet finns för alla, oavsett om man paddlar kanot eller väljer skärgårdsbåt, segelbåt eller passagerarfärja.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115050200 +0000" stop="20191115060000 +0000">
        <title lang="sv">112 - på liv och död</title>
        <desc lang="sv">
    112 - på liv och död är en svensk dokumentärserie. Den tionde säsongen är från 2014 och sänds i 35 delar. Serien följer polis, räddningstjänst och sjöbevakning i Stockholm, Åmål, Västervik och på Åland. Programmen skildrar de medverkandes svåra vardag men även personerna bakom yrkesrollerna. Starka känslor, turbulens, spänning och snabba beslut blandas med humor, värme och hopp om att hinna fram i tid, rädda liv och förhindra brott och olyckor. På Brännkyrka brandstation arbetar Rikard Almlöf, Jörgen Kard och Thomas Andersson. Johannes brandstation är Storstockholms näst äldsta brandstation, stationen har en båt som används vid livräddning och brandsläckning till sjöss. Här arbetar Barry Lewis, Roger Berggren, Olof Glaumann, Anders Axe och Markus Spångberg. Farsta brandstation har beredskap att hantera olyckor med farliga ämnen/kemikalier och är en viktig resurs för hela Stockholms län. Här arbetar Tony Dahlgren och Sebastian Andersson, Matte Lindqvist och Janne Lundgren. Västerviks räddningstjänst täcker ett stort område, vilket innebär långa avstånd för brandmännen. Här finns Daniel Fristedt, Magnus Berlin och Malin Ljunggren. Södertörns polisdistrikt omfattar kommunerna Botkyrka, Huddinge, Haninge och Nynäshamn. Här arbetar bland andra Sebastian Tegnér, Calle Nilsson, Elin Larsson och Tomas Bovelin. I Åmål arbetar poliserna Anders Fryklund, Annsi Wressel, Gunilla Fredin och Hanna Norrman. Åland har en egen polismyndiget och lagarna skiljer sig en del från både Sveriges och Finlands. Eftersom Åland mångdubblar sin befolkning under sommaren så händer det mest på Åland från juni till augusti. De som håller ordning på ön är bland andra Nicolai Båsk, Andreas Näse och Johan Uppgårdh. Sjöbevakningen på Åland är en sjöoperativ del av den finska myndigheten gränsbevakningsväsendet. Sjöbevakningen ansvarar för sjöräddningen till havs, men har även gränsbevakningsuppgifter. Här finns bland andra Markus Åkerfelt, Magnus Kalm och Fredrik Danielsson.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <category lang="en">Reality</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">9.3.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115060000 +0000" stop="20191115065800 +0000">
        <title lang="sv">En plats i solen: Vintersol</title>
        <desc lang="sv">
    "En plats i solen: Vintersol" är en brittisk livsstilsserie från 2016. Här hjälper fastighetsexperter personer som söker sitt drömhus där de kan tillbringa sin semester under vintern. Varje avsnitt följer personerna när de tittar på fastigheter på platser som Florida, Costa Rica, Spanien och Portugal.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">3.4.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115070000 +0000" stop="20191115075800 +0000">
        <title lang="sv">En plats i solen: Vintersol</title>
        <desc lang="sv">
    "En plats i solen: Vintersol" är en brittisk livsstilsserie från 2016. Här hjälper fastighetsexperter personer som söker sitt drömhus där de kan tillbringa sin semester under vintern. Varje avsnitt följer personerna när de tittar på fastigheter på platser som Florida, Costa Rica, Spanien och Portugal.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">3.5.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115080200 +0000" stop="20191115090000 +0000">
        <title lang="sv">Halv åtta hos mig: England</title>
        <desc lang="sv">
    Halv åtta hos mig: England är en brittisk matlagningsserie från 2012. Det här är den sjunde säsongen som sänds i 45 avsnitt. Här får amatörkockar sätta sina matlagningskonster och sociala färdigheter på prov. Fyra för varandra okända personer turas om att bjuda varandra på middag. Varje moment i bjudningen är lika viktigt, presentationen av menyn, inköp, dukning, matlagning, fördrink, underhållningen och slutligen middagen. När den står på bordet är det dags för sanningens ögonblick. Till sist betygsätts värden av sina gäster och den som fått högst betyg när veckan är över kammar hem en summa pengar.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">6.32.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115090000 +0000" stop="20191115095800 +0000">
        <title lang="sv">Veterinärerna</title>
        <desc lang="sv">
    Veterinärerna är en svensk dokumentärserie från 2017. Det här är den sjätte säsongen som sänds i 28 delar. Om veterinärer runt om i Sverige och deras dagliga arbete på bland annat djursjukhus, djurkliniker och djurparker. De visar öppenhjärtigt upp sin vardag där de hjälper djur som skadat sig eller blivit sjuka. Veterinärerna möter många olika typer av djur, både stora och små, och får ta del av deras ägares berättelser. Det blir inslag med veterinärer från Falun, Ludvika, Stockholm, Göteborg, Jönköping, Norsholm, Kalmar, Läckeby och Hässleholm. Veterinärer och djurvårdare på Skånes djurpark medverkar också.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">5.17.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115100000 +0000" stop="20191115105800 +0000">
        <title lang="sv">Mitt liv som valp</title>
        <desc lang="sv">
    Mitt liv som valp är en svensk dokumentärserie från 2015. Det här är den första säsongen som sänds i tio delar. Här ges en inblick i åtta nya hundägares liv och de utmaningar som den första tiden kan innebära. Valparna är av olika raser och befinner sig i skilda stadier av valplivet, allt från den allra minsta som just lämnat kullen till tonårsvalpen som orsakar oreda så fort den vill leka. Hundtränaren Fredrik Steen stöttar familjerna och ger råd kring de problem som kan uppstå. Det kan handla om frågor kring att valpen inte sover om natten, att den envisas med att kissa inomhus eller om den kan lämnas ensam hemma. Både glädjen och oron som hussarna och mattarna upplever får plats i programmet.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115130000 +0000" stop="20191115135800 +0000">
        <title lang="sv">Halv åtta hos mig: England</title>
        <desc lang="sv">
    Halv åtta hos mig: England är en brittisk matlagningsserie från 2012. Det här är den sjunde säsongen som sänds i 45 avsnitt. Här får amatörkockar sätta sina matlagningskonster och sociala färdigheter på prov. Fyra för varandra okända personer turas om att bjuda varandra på middag. Varje moment i bjudningen är lika viktigt, presentationen av menyn, inköp, dukning, matlagning, fördrink, underhållningen och slutligen middagen. När den står på bordet är det dags för sanningens ögonblick. Till sist betygsätts värden av sina gäster och den som fått högst betyg när veckan är över kammar hem en summa pengar.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">6.33.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115140000 +0000" stop="20191115145800 +0000">
        <title lang="sv">Mitt liv som valp</title>
        <desc lang="sv">
    Mitt liv som valp är en svensk dokumentärserie från 2015. Det här är den första säsongen som sänds i tio delar. Här ges en inblick i åtta nya hundägares liv och de utmaningar som den första tiden kan innebära. Valparna är av olika raser och befinner sig i skilda stadier av valplivet, allt från den allra minsta som just lämnat kullen till tonårsvalpen som orsakar oreda så fort den vill leka. Hundtränaren Fredrik Steen stöttar familjerna och ger råd kring de problem som kan uppstå. Det kan handla om frågor kring att valpen inte sover om natten, att den envisas med att kissa inomhus eller om den kan lämnas ensam hemma. Både glädjen och oron som hussarna och mattarna upplever får plats i programmet.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115150000 +0000" stop="20191115155700 +0000">
        <title lang="sv">Veterinärerna</title>
        <desc lang="sv">
    Veterinärerna är en svensk dokumentärserie från 2017. Det här är den sjätte säsongen som sänds i 28 delar. Om veterinärer runt om i Sverige och deras dagliga arbete på bland annat djursjukhus, djurkliniker och djurparker. De visar öppenhjärtigt upp sin vardag där de hjälper djur som skadat sig eller blivit sjuka. Veterinärerna möter många olika typer av djur, både stora och små, och får ta del av deras ägares berättelser. Det blir inslag med veterinärer från Falun, Ludvika, Stockholm, Göteborg, Jönköping, Norsholm, Kalmar, Läckeby och Hässleholm. Veterinärer och djurvårdare på Skånes djurpark medverkar också.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">5.18.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115160000 +0000" stop="20191115165800 +0000">
        <title lang="sv">En plats i solen: Vintersol</title>
        <desc lang="sv">
    "En plats i solen: Vintersol" är en brittisk livsstilsserie från 2016. Här hjälper fastighetsexperter personer som söker sitt drömhus där de kan tillbringa sin semester under vintern. Varje avsnitt följer personerna när de tittar på fastigheter på platser som Florida, Costa Rica, Spanien och Portugal.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">3.6.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115170000 +0000" stop="20191115175800 +0000">
        <title lang="sv">En plats i solen: Vintersol</title>
        <desc lang="sv">
    "En plats i solen: Vintersol" är en brittisk livsstilsserie från 2016. Här hjälper fastighetsexperter personer som söker sitt drömhus där de kan tillbringa sin semester under vintern. Varje avsnitt följer personerna när de tittar på fastigheter på platser som Florida, Costa Rica, Spanien och Portugal.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">3.7.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115180000 +0000" stop="20191115191100 +0000">
        <title lang="sv">Stacey Dooley undersöker</title>
        <desc lang="sv">
    Stacey Dooley undersöker är en brittisk dokumentärserie från 2010 som sänds i två delar. I Demokratiska republiken Kongo har ett inbördeskrig pågått i 14 år. Man beräknar att det finns 30 000 barnsoldater i landet och flera tusen som hålls som slavar av milisen men även armén använder sig av barn. I Kambodja säljs tusentals unga flickor för att utnyttjas som sexslavar, ofta av sina egna familjer. Runt en tredjedel av landets 100 000 prostituerade är under 18 år och situationen attraherar både sexturister, pedofiler och lokala män.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
    </programme>
    <programme channel="fakta.tv4.se" start="20191115191100 +0000" stop="20191115200900 +0000">
        <title lang="sv">Bedrägeripolisen</title>
        <desc lang="sv">
    Bedrägeripolisen är en brittisk dokumentärserie, det här är den nionde säsongen i tio delar från 2017. Här följer vi ett brittiskt specialteam som är på jakt efter misstänka försäkringsbedragare. I den fjärde säsongen ser vi bland annat en hantverkare fångas av en dold kamera när han arbetar till synes obehindrat trots att han får inkomstersättning för ett anmält handikapp, och hur ett stavfel leder till avslöjandet av ett medicinskt försäkringsbedrägeri, där en person söker ersättning för ett vårdingrepp som aldrig ägt rum. Dessutom får vi ta del av fall från USA, där bland annat en psykiatriker avslöjas för att ha utfärdat falska diagnoser på patienter i ett bedrägeri av historiska proportioner.
    </desc>
        <category lang="en">series</category>
        <category lang="en">Documentary</category>
        <episode-num system="xmltv_ns">8.4.</episode-num>
    </programme>
</tv>