<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../transformers/xhtml_tvguide.xsl" ?>

<tvguide>
	<tv generator-info-name="Vind 2.53.1" generator-info-url="https://xmltv.se">
		<programme channel="disneychannel.com" start="20191103040000 +0000" stop="20191103042500 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="en">PJ Masks</title>
			<desc lang="en">Måntjejen gör en ondskefull blomma! Gecko blir distraherad.</desc>
			<category lang="en">series</category>
			<category lang="en">Animation</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
		</programme>
		<programme channel="disneychannel.com" start="20191103042500 +0000" stop="20191103043500 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="en">Henry Hugglemonster</title>
			<desc lang="en">I den här charmiga animerade serien, baserad på Niamh Sharkeys böcker, träffar vi den livsglada femåringen Henry Krammonster. Han är mellanbarnet i en kärleksfull och livlig monsterfamilj, och visar de unga tittarna hur man kan navigera genom ett aktivt familjeliv.
        </desc>
			<category lang="en">series</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
		</programme>
		<programme channel="disneychannel.com" start="20191103043500 +0000" stop="20191103050000 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="en">Art Attack</title>
			<desc lang="en">
Häng med Leon när han skapar unika saker och inspirerande konst i den andra säsongen av Disney Junior-favoriten Art Attack! Serien är för hela familjen och uppmuntrar barn i alla åldrar att prova på och utveckla sina konstnärliga färdigheter.
        </desc>
			<category lang="en">series</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">1.34.</episode-num>
		</programme>
	</tv>
	<tv generator-info-name="Vind 2.53.1" generator-info-url="https://xmltv.se">
		<programme channel="action.film.viasat.se" start="20191105050000 +0000" stop="20191105065800 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">Sahara</title>
			<desc lang="sv">
    Äventyraren Dirk Pitt, åker på sitt livs skattjakt i Västafrikas farliga öken. Tillsammans med sin kompis Al, försöker de hitta ett gammalt spökskepp som sägs ha en värdefull skatt ombord.
    </desc>
			<credits>
				<director>Breck Eisner</director>
				<actor>Matthew McConaughey</actor>
				<actor>Penelope Cruz</actor>
				<actor>Jude Akuwidike</actor>
				<actor>Rakie Ayola</actor>
				<actor>Robert Cavanah</actor>
			</credits>
			<category lang="en">movie</category>
			<category lang="en">Action</category>
			<category lang="en">Adventure</category>
		</programme>
		<programme channel="action.film.viasat.se" start="20191105070000 +0000" stop="20191105082400 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">Ufo</title>
			<desc lang="sv">
    Oförklarliga fenomen har i decennier mörkats av USA:s regering – fram till nu. En ung student, hans flickvän och en matteprofessor dyker in i mysteriet, samtidigt som FBI flåsar dem i nacken.
    </desc>
			<credits>
				<director>Ryan Eslinger</director>
				<actor>Alex Sharp</actor>
				<actor>Gillian Anderson</actor>
				<actor>Ella Purnell</actor>
				<actor>Benjamin Beatty</actor>
				<actor>Cece Abbey</actor>
			</credits>
			<category lang="en">movie</category>
			<category lang="en">Action</category>
			<category lang="en">Science-Fiction</category>
		</programme>
		<programme channel="action.film.viasat.se" start="20191105090000 +0000" stop="20191105102700 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">The Truth Matters</title>
			<desc lang="sv">
    I Washington accepterar de flesta journalister George W. Bush argument för Irakkriget. Men en grupp gräver djupare och hittar källor i regeringskretsarna som avslöjar maktmissbruk på hög nivå.
    </desc>
			<credits>
				<director>Rob Reiner</director>
				<actor>Jessica Biel</actor>
				<actor>Woody Harrelson</actor>
				<actor>Milla Jovovich</actor>
				<actor>Tommy Lee Jones</actor>
				<actor>James Marsden</actor>
				<actor>Rob Reiner</actor>
				<actor>Richard Schiff</actor>
			</credits>
			<category lang="en">movie</category>
			<category lang="en">Drama</category>
		</programme>
		<programme channel="action.film.viasat.se" start="20191105110000 +0000" stop="20191105122600 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">Superswede: En film om Ronnie Peterson</title>
			<desc lang="sv">
    Den svenska racingföraren Ronnie Peterson dog i en våldsam krasch på Monzabanan 1978, vilket chockade en hel värld. I dokumentären medverkar Ronnies dotter Nina Kennedy och några av de största namnen i racingvärlden. Det är en storslagen resa till en tid då Formel 1 innebar glamour, hjältemod och affärer. Dokumentären skildrar också de händelser som lett till att ett dussintals förare mist sina liv på bara ett årtionde.
    </desc>
			<credits>
				<director>Henrik Jansson-Schweizer</director>
			</credits>
			<category lang="en">movie</category>
			<category lang="en">Documentary</category>
		</programme>
		<programme channel="action.film.viasat.se" start="20191105130000 +0000" stop="20191105143400 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">A-X-L</title>
			<desc lang="sv">
    Miles möter A.X.L., en modern militärhund med artificiell intelligens, och de blir vänner. Men A.X.L.s skapare är på desperat jakt efter honom och Miles måste göra allt för att stoppa det.
    </desc>
			<credits>
				<director>Oliver Daly</director>
				<actor>Alex Neustaedter</actor>
				<actor>Becky G</actor>
				<actor>Alex MacNicoll</actor>
				<actor>Dominic Rains</actor>
				<actor>Thomas Jane</actor>
				<actor>Lou Taylor Pucci</actor>
			</credits>
			<category lang="en">movie</category>
			<category lang="en">Action</category>
			<category lang="en">Adventure</category>
		</programme>
		<programme channel="action.film.viasat.se" start="20191105145000 +0000" stop="20191105164100 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">Robin Hood</title>
			<desc lang="sv">
    Den krigshärdade korsriddaren Robin av Loxley (Taron Egerton) och hans moriske följeslagare (Jamie Foxx) drar igång ett djärvt uppror mot den korrumperade engelska kronan. Som adelsman på dagen och som rättvisans förkämpe "The Hood" på natten måste Robin offra allt för att rädda Nottinghams invånare och utkräva sin hämnd. Filmen är ett nervpirrande och actionspäckat äventyr med storslagna bataljscener, makalöst välkoreograferade kampscener och tidlös romantik.
    </desc>
			<credits>
				<director>Otto Bathurst</director>
				<actor>Taron Egerton</actor>
				<actor>Jamie Foxx</actor>
				<actor>Ben Mendelsohn</actor>
				<actor>Eve Hewson</actor>
				<actor>Jamie Dornan</actor>
				<actor>Paul Anderson</actor>
			</credits>
			<category lang="en">movie</category>
			<category lang="en">Action</category>
			<category lang="en">Adventure</category>
		</programme>
	</tv>
	<tv generator-info-name="Vind 2.53.1" generator-info-url="https://xmltv.se">
		<programme channel="fakta.tv4.se" start="20191112040200 +0000" stop="20191112050000 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">112 - på liv och död</title>
			<desc lang="sv">
112 - på liv och död är en svensk dokumentärserie från 2014. Den nionde säsongen sänds i 36 delar. Serien följer brandmän, poliser och ambulanssjuksköterskor i deras arbete. Programmen skildrar de medverkandes vardag men även personerna bakom yrkesrollerna. Starka känslor, turbulens, spänning och snabba beslut blandas med humor, värme och hopp om att hinna fram i tid, rädda liv och förhindra brott och olyckor. I den nionde säsongen medverkar återigen brandmännen Jörgen, Rickard och Thomas på Brännkyrka brandstation i Stockholm. Den här säsongen följer även det yttre befälet Barry, brandförmannen Roger samt brandmännen Olof och Markus på Johannes brandstation. Medverkar gör också brandmännen Tony och nykomlingen Sebastian på Farsta brandstation i Stockholm. Den nionde säsongen av 112 - på liv och död fortsätter att följa det yttre befälet Anders, polisassistenten Hanna samt nykomlingarna Annsi och Gunilla på polisen i Åmål. I den här säsongen medverkar också det yttre befälet Reine och polisassistenterna Andreas, Daniel, Camilla och Gustav i Huddinge samt det yttre befälet Magnus, polisassistenterna Kristoffer och Mats samt gruppchefen Daniel i Handen. Serien fortsätter att följa ambulanssjuksköterskorna Jan-Erik och Angelika samt nykomlingarna Per, Annmarie, Peter och Nicklas i Karlskrona. Den här säsongen följer även ambulanssjuksköterskan Anneli i Karlshamn.
        </desc>
			<category lang="en">series</category>
			<category lang="en">Reality</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">8.31.</episode-num>
		</programme>
		<programme channel="fakta.tv4.se" start="20191112050000 +0000" stop="20191112055800 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">112 - på liv och död</title>
			<desc lang="sv">
112 - på liv och död är en svensk dokumentärserie från 2014. Den nionde säsongen sänds i 36 delar. Serien följer brandmän, poliser och ambulanssjuksköterskor i deras arbete. Programmen skildrar de medverkandes vardag men även personerna bakom yrkesrollerna. Starka känslor, turbulens, spänning och snabba beslut blandas med humor, värme och hopp om att hinna fram i tid, rädda liv och förhindra brott och olyckor. I den nionde säsongen medverkar återigen brandmännen Jörgen, Rickard och Thomas på Brännkyrka brandstation i Stockholm. Den här säsongen följer även det yttre befälet Barry, brandförmannen Roger samt brandmännen Olof och Markus på Johannes brandstation. Medverkar gör också brandmännen Tony och nykomlingen Sebastian på Farsta brandstation i Stockholm. Den nionde säsongen av 112 - på liv och död fortsätter att följa det yttre befälet Anders, polisassistenten Hanna samt nykomlingarna Annsi och Gunilla på polisen i Åmål. I den här säsongen medverkar också det yttre befälet Reine och polisassistenterna Andreas, Daniel, Camilla och Gustav i Huddinge samt det yttre befälet Magnus, polisassistenterna Kristoffer och Mats samt gruppchefen Daniel i Handen. Serien fortsätter att följa ambulanssjuksköterskorna Jan-Erik och Angelika samt nykomlingarna Per, Annmarie, Peter och Nicklas i Karlskrona. Den här säsongen följer även ambulanssjuksköterskan Anneli i Karlshamn.
        </desc>
			<category lang="en">series</category>
			<category lang="en">Reality</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">8.32.</episode-num>
		</programme>
		<programme channel="fakta.tv4.se" start="20191112060000 +0000" stop="20191112065800 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">En plats i solen: Vintersol</title>
			<desc lang="sv">
"En plats i solen: Vintersol" är en brittisk livsstilsserie från 2014. Här hjälper fastighetsexperter personer som söker sitt drömhus där de kan tillbringa sin semester under vintern. Varje avsnitt följer personerna när de tittar på fastigheter på platser som Spanien, Karibien och Florida.
        </desc>
			<category lang="en">series</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">1.28.</episode-num>
		</programme>
		<programme channel="fakta.tv4.se" start="20191112070000 +0000" stop="20191112075800 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">En plats i solen: Vintersol</title>
			<desc lang="sv">
"En plats i solen: Vintersol" är en brittisk livsstilsserie från 2014. Här hjälper fastighetsexperter personer som söker sitt drömhus där de kan tillbringa sin semester under vintern. Varje avsnitt följer personerna när de tittar på fastigheter på platser som Spanien, Karibien och Florida.
        </desc>
			<category lang="en">series</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">1.29.</episode-num>
		</programme>
		<programme channel="fakta.tv4.se" start="20191112080100 +0000" stop="20191112085900 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">Halv åtta hos mig: England</title>
			<desc lang="sv">
Halv åtta hos mig: England är en brittisk matlagningsserie från 2012. Det här är den sjunde säsongen som sänds i 45 avsnitt. Här får amatörkockar sätta sina matlagningskonster och sociala färdigheter på prov. Fyra för varandra okända personer turas om att bjuda varandra på middag. Varje moment i bjudningen är lika viktigt, presentationen av menyn, inköp, dukning, matlagning, fördrink, underhållningen och slutligen middagen. När den står på bordet är det dags för sanningens ögonblick. Till sist betygsätts värden av sina gäster och den som fått högst betyg när veckan är över kammar hem en summa pengar.
        </desc>
			<category lang="en">series</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">6.26.</episode-num>
		</programme>
		<programme channel="fakta.tv4.se" start="20191112090000 +0000" stop="20191112095700 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">Veterinärerna</title>
			<desc lang="sv">
Veterinärerna är en svensk dokumentärserie från 2017. Det här är den sjätte säsongen som sänds i 28 delar. Om veterinärer runt om i Sverige och deras dagliga arbete på bland annat djursjukhus, djurkliniker och djurparker. De visar öppenhjärtigt upp sin vardag där de hjälper djur som skadat sig eller blivit sjuka. Veterinärerna möter många olika typer av djur, både stora och små, och får ta del av deras ägares berättelser. Det blir inslag med veterinärer från Falun, Ludvika, Stockholm, Göteborg, Jönköping, Norsholm, Kalmar, Läckeby och Hässleholm. Veterinärer och djurvårdare på Skånes djurpark medverkar också.
        </desc>
			<category lang="en">series</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">5.14.</episode-num>
		</programme>
		<programme channel="fakta.tv4.se" start="20191112100100 +0000" stop="20191112105900 +0000" clumpidx="0/1">
			<title lang="sv">Mitt liv som valp</title>
			<desc lang="sv">
Mitt liv som valp är en svensk dokumentärserie från 2015. Det här är den första säsongen som sänds i tio delar. Här ges en inblick i åtta nya hundägares liv och de utmaningar som den första tiden kan innebära. Valparna är av olika raser och befinner sig i skilda stadier av valplivet, allt från den allra minsta som just lämnat kullen till tonårsvalpen som orsakar oreda så fort den vill leka. Hundtränaren Fredrik Steen stöttar familjerna och ger råd kring de problem som kan uppstå. Det kan handla om frågor kring att valpen inte sover om natten, att den envisas med att kissa inomhus eller om den kan lämnas ensam hemma. Både glädjen och oron som hussarna och mattarna upplever får plats i programmet.
        </desc>
			<category lang="en">series</category>
			<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
		</programme>
	</tv>
</tvguide>